3:19未訓入黎吹下水

搞緊咩

有咩做巴打

煲緊新耳機
你呢

睇緊紮職 j緊溫碧霞條淫娃

seed

美人跳跳

屌那星 妲己即係妲己
幾十歲人都咁正

啱啱都睇緊 屋企人訓哂得返我一個睇好撚驚 一播到差唔多斬嚟斬去個啲劇情就跑咗去吹頭 斬完出返嚟睇

冇睇過
套野鬼片黎？

milf

我覺得係近年最好睇既古惑仔片

唔係啊 講古惑仔 不過啲太明顯嘅劈友畫面對我嚟講都好恐怖

backing to home

上左床睇唔到
古惑仔片我淨係識南哥

去邊黎

其實覺得的士陳真係演得唔錯 由一開始純粹為咗保護阿媽 唔想兩仔乸比人恰嘅孝順 到後來阿媽因病走咗 留為黑社會為自己為兄弟嘅感情都發揮得好好
btw阿棟死得好陰功啊

以前d古惑仔太英雄化
依套可以話比人知 有機會就要收手
唔收手就等收屍 連主角都要死 唔好覺得自己係僥倖果一個

fd 屋企

我都係第一次睇紮職 譚耀文都好正 係好大佬 : 我恆字耀文你聽過未啊！鍾意可以加個哥字！

劈友劈友劈友 劈到六呎高變三呎矮

得些好意須回手 自己唔收手就比人收皮